咗咗咗 我咗你老母咩

屌你老母 成撚日係到 (咗) 搞到手快快將左邊寫成咗邊 係最後check 卷對錯字先見到

系你垃圾姐 吾識做就懶人😪

關人咩事 係你自己問題

唉中學雞

On9仔

肥絲大隻呢?

咗光斗